［八點31］又係時候睇頭條新聞

好似話今日有特別安排！
大家可以睇Facebook直播或者港台31

推

共產style有點噁心

樹媽正到

卻罵不能